[I/A] Fate/Grand Order 🇯🇵 [342] 可唔可以派骨塵

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

天草;

差啲又唔記得cut quote

343啦清

升好第二隻留名

當睇唔到ok?

新宿弓，型係幾型，但冇愛，pass
祝大家都中宿弓

係咪跟佢e d寶5就得

呢度冇人用5星以下嘅沙煩

唔怕啦，返正依家日更差唔多一日一POST

我咪就係連1至四星都用嘅垃圾囉

證同塵用到得返個位數
刷都有排刷

留名

好似開緊異聞post 咁

LM
今晚回一回氣 聽晚先繼續抽

至愛低星

失敗卿開po又失敗

叫你拎蘿蔔同佢交換

source:
我覺得有必要加係post頭

shut up

話到明係一生

係成功

都係俾蘋果佢食 唔係一陣又TANK ME

冇

一生盡是失敗

我覺得有

我已經拋棄左呢個名

有d野係跟一世

聽晚又要抽到黃

896億yen
竟然唔係第1

竟然冇人抽阿伯

成黃敗寇

冇得比，隻怪物彈珠

1-3星全寶5有咩難度，點解要揀得寶5

d大牌合作多到

Pad都仲有咁多

player基數差太遠

fgo 開始多左熱潮撚玩

有無player 人均課金額睇

都係有幾十倍差距
而且呢隻鳩驚，熱潮撚點玩得耐

睇gameplay隻野真係執柒左佢算

咸左

GBF太良心所以排咁後?

呢個排名都幾耐下

咪17年十月果個囉

冇可比性 一隻係game 一隻係宗教
唔可以拉埋嚟講

仲以為有新野睇
都係去到10月個個黎

黎明唔肯課多d

2lai隻食屎狗負皮我?

呢度都個個黃字5* 就知個分布幾咁唔平均

有咗300抽補底，課長極咪一期9萬円，仲點上

比左個正評你 咪屈

一期9萬円就做到課長咁易

真係想知既話答下
要計既話,隻驚其實冇咩野課,
隻角色抽到1隻就夠,月底6%機率中ssr,6000蚊左右港紙就補底,未計啲人自己儲石換
同埋多數人都係追落得隊打既角色去增強個隊伍,

拎fgo做比較既話fgo出條女大把人立即課爆

吓，你有冇考慮過me?

天草出黎個時 的確係唔多人抽

岩岩個金閃pool

你唔係個大把人入面

同埋補充少少即係fgo可能出隻新角都會多人手痕抽下
gbf出新角極少係限定角色,隻game3個月到就有一次好似fgo既福袋咁,任揀常駐角色
所以多數都冇咩人特登係咁課黎抽卡

想知怪彈個經營模式係點樣

睇到個表就覺得fgo 好垃圾

如果fgo有得超得就正

個個狗衝孔明

孔明已經係公廁

屋企有北齋同應為畫集
夠唔夠召喚兩父女

成功左可唔可以借比我召

佢每隻怪有個數值叫運, 升到最高叫極運, 如果90運即係有90%機會過關奬勵多d一隻蛋, 六星怪本身已經難中, 食自己一次加5運, 如果打番黎個d怪食自己加得1運

買盒章魚小丸子得啦

咁垃圾既

諗起以前隻驚初期個陣可以自己改啲寵出黎
個個都爆運,估唔到依家咁風山水氣

早知買隻八爪魚就射阿比

是旦拎把鎖匙咪係觸媒

每位巴打天生都有條鎖

匙

好似真係冇人抽教授

香港其實多唔多人玩怪彈
連登個怪彈post長期無人推。係街我見過最多係pad同白貓

我街見親怪彈都係玩台版

我都係咁話
好多中學生👨🏿‍🎓玩

美版抽唔到迷X

課到中

巨頭連美版都要做巨頭

抽爆左張禮裝無咩意慾抽，唯有等下次教授pick再抽

好多小學生玩

番工既都好多人玩wo

我都抽唔到
留個ID做個美版好友

媽呀終於俾我歐一次

乜斯巴達強化左咁多次

美版淨係會課福袋

491,087,950

UGHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHAHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

youtube果班友個個玩台版,咁中小學雞都玩台版

有條youtuber 4000蚊都抽唔到mana

新ac黎？

突然發現正月任全部都未解咁濟 又有fu抽C狐lu

新手

等我再次念力抽卡 一符中C狐bb

做乜鳩

咸串發動陷阱卡將你頭先抽嘅5星由C狐變成1001

祝你早日寶5

差幾多

福袋中第一隻 早兩日都已經bo2左

我都係想寶1啫 唔係好難啫係咪

今日30未？

未有打算

點解冇人貼仔photo

非gay

今日心情唔好，決定support唔落女人

聽聞好多絲打玩

怪彈其實都係玩練角,打降臨
都係浸好耐睇關揀人玩,活動就刷99運之類
真心冇咁既耐性

網絡孤兒連登

我用生命值（銀包君）硬接

你自己貼咪得囉

2張

多謝祝福

悶到

佢遲下又出返奶光我都要課到寶5

J巴加左你,美服好少玩,唔好介意

阿褔性別你定義為男定女定係阿福

幾時刻舊劍

我都好少玩 係得閒入去打幾場40AP消體

終於可以抖下

NHK紅白不再讓聲優登台!?日媒爆料原因是μ's太難搞

又係lovelive呢個毒瘤

差幾多先寶5
火鳥巴祝你十抽中兩個c狐bb可以快啲了左件心事

抽友pool抽錯石pool 又出左隻比我

點解J巴可以咁有心機玩日版又玩美版

寶4了

船腸 仲開心過呀伯

1場1件素材好甘

加速第二季

你想抽就抽啦 聽講抽友抽抽錯石pool又係玄學黎

假設，其實都唔係假設
我銅銀金料都缺既情況下打修練場係咪最正確既做法

我想要就會中,跟本唔會理佢玄唔玄學
真係意外

我覺得未必 要睇你想要咩素材 計過先知

要咩打咩嘅啫

差3 上次因爲抽到乾左冇再去馬 今次儲好哂石應該得

儲晶千日 用在一池

到底想要就會中要幾財大氣粗先可以講得出口

啱呀 抽老婆就係要儲好哂d晶等到個日一次過射哂俾佢 （除非佢又出第隻大波妹引到我抽啦 ）

你都係俾狐踢死架啦 再見啦

容易變心的男人

尼痴根本歐王來 同神父同級

認錯人啦

咁歐洲呢啲都要有相當財力支持
又歐又有財先至做到歐王

啦唔係變心 只係想儲齊成隻game裡面所有既大波妹姐

牛王招雷．天網恢々

冇事 俾佢打得多 慣哂 佢知道我最愛佢就得啦

check完個list, 暫時只計要練晒個support list全9都要200幾舊坑渠蓋同凶骨

正式宣告 天草同on9已經掛鈎左

今年突襲池到底會出咩呢 好期待

最好係四騎

希望係aoe殺 我得酒吞

仲期待緊張村正圖係真

抽左成晚先清得幾十萬友點

真正戰鬥 依家先開始

55

冇人抽教授？ 個post同前兩日差咁完

黎明有冇咩新漫畫睇下

行星closet
my home hero
我立於百萬生命之上(呢本應該啱你睇
我用一年一萬日元賣掉壽命
晴空與陰空

最近習慣左5點先訓，有啲怕自己捱唔住

一直都話神職人員都係on9

充足睡眠好重要，
我有個朋友尋晚返返下工暈倒，
送左去醫院搶救，
唔知點（唔夠瞻問佢老婆）

廿抽中左
廢事曬 食緊肥升緊lv

混pick抽會唔會中伏

連續三日過關去大陸做野
攰過平時office,訓又少過平時
好怕今日到我

巴打保重，身體緊要過$

今晚隻melt值唔值得alllin?
利申ccc後回坑

終於抽晒800萬FP
100寶石翁 100月勝 100尼祿祭2016石抽禮 81寶石翁3號 70聖誕天草
再滿3星狗肉左超過24隻

唔值
綠咭ae,算難用
如果你有機械龍娘,更加唔使用佢

仲未開始清

咁留符下個pool
thx

加左
澄澄爸爸

邊度有呢兩個打
另外我仲差好多髓液

加左

好想抽多一隻ceo

你地抽友情係咪1,2星狗肉都照餵

係

大部份都係1,2星 d狗肉我諗過一半都係黎自佢地

第一章左下角海邊fq
第二章火山

下次抽隻金時😡 快靚正簡單直接

有棍

下

我有四星金時

早

Amazon, 巴, 鈴鹿
四星三大美人

想寶五金時

CEO幾時出眼鏡

馬爾大笑而不語

想斬左呢兩個日本名 係咪巴打黎

加仔

已寶五（四星）

蛋糕

家姐s

早晨

尼托正囉唔該

升禮係咪求其食就得

奶光呢

升1星上高LV黎餵想升個張

如果講純四星 奶光應該唔包
當然女番長look到天女look都好正

陰鳩公, 剩低個堆未升上80既四星唔係卡骨就係卡爪或者毛
無隻升到咁劑

1星突滿
之後求其食滿50
8張50=1張100（好似係

先唔論係唔係巴打, master lv得12x lv應該hea玩

巴打們 我想問點解風向評分羽蛇神低分過拉二咁多
羽蛇神有紅卡放,集星,爆擊buff 同30%np. 重要送多個根性... 做打手應該好q勁
拉二個全體np20%係幾正, 但係皇帝特権個攻擊力/防禦力up 又要睇運氣.

就咁睇羽蛇神做打手應該勁過拉二. 定係拉二個定位唔係打手

拉二個加防加攻令海鮮網比好高分

風向網評價fgo都係一隻垃圾驚 del左佢保平安就最岩

評分條友抽唔到既角多數都好低分

四星來說奶光最正

點解2018年都仲要睇呢啲19排名網 勁唔勁自己唔識分架咩

拉二可攻可輔
20np係正不過最重要係加buff成功率
爆發黎講羽蛇神勁啲

講爆發羽蛇神勁過拉2
但一拉長黎打就拉2贏

三技加40% 原本60%機率
唔係邊上既咩

個網係仔就會高分d

阿比得果5.5分我搵日就替天行道收評分條友皮

爆果刷素材刷QP刷種火三管齊下

拉2上齊buff又大力又硬
除左殺之外都撚狗
你當一隻比人打係半減既B職黎睇就得
同埋風向網都轉左口風話個垃圾榜係比高難度
全體差電實加好多分

我2017聖誕前復聖誕貞先入坑
重味睇得透d沙煩勁唔勁

因為海鮮網評分班友係智障
D技特別少少或者太多效果佢地個腦會頂唔順唔識用
拉2 D技夠簡單直接佢地睇得明所以俾高分D 好似係

就係必上攻防回血 再CD快

要用埋三技招加NP先100%
拉二好似係唯一一隻有技加強化成功率

晚晚比師匠鍛練

有冇巴打用緊iPhone x玩
條黑邊fix左未

未 垃圾機

我想要左邊個隻

係咪唔會整

仲細過以前用7+

剩係睇我莫咁低分就知班友弱智
打高難又硬又大力又快開寶具
個SABER面特攻岩岩聖誕轟撚到黑槍變灰

你都識講plus啦

Twitter 屌柒佢有冇用
利申：6s+想轉X

其實唔洗 因為佢已經得到應有嘅懲罰 就係佢永遠都唔會抽到阿比

黑貞真係好正

x條邊唔係一定會有咩
唔認為d廠商會專登整個圓底比你 特別係dw呢d垃圾it狗

阿榮好似話比六分
佢應該抽到

聽講隔離白貓x一出已經完美運行full screen

垃圾dw

唔係話台服都fix埋咩

ipad下邊咁耐都無理過

Iphone x 幫到我戒課

有無手足幫下我 我決定唔到3騎定4騎

4騎博大波黑肉

有孔梅3
冇就4

睇你想要icon定黑肉

地上最強抽唔到梅林生物
唔會相信自己會抽到
所以去左課三騎

打手用呢到班太空人既寶5咪算
但冇孔梅 連下次活動既貼地隊都唔知跟唔跟到

4騎想要騎呆
3騎想要師匠
點揀好

3騎好大機會出無名靈基
4騎又多垃圾

三禮三回合 貼到落地核都得啦

玩左咁耐都無師匠
而家愈望師匠愈想同佢扑野

抽4騎 正月池抽師匠

師匠好似過左時間

混沌pool

復活

師匠好難抽，早知拎啲錢黎買鏡頭好過

4啦
中垃圾都好過中無名基
除非你重課大魔王有好多粒

你都唔會中架啦,上三下四都無撚所謂啦

師匠 正月有 抽4騎啦
黑呆可能又要等今年泳裝先有

依家黎講，的確冇咩大作用

要睇下遲下會點玩

TIGER & BUNNY有新動畫

CSOR，騎呆 巴打幾識貨

正呀

隔咁多年先

李依個眼神

次次睇廣播局都好鐘意美海
真係好投入

想餵杯俾阿榮了

佢一講親d劇情有感動位就會喊 好得意

拍定手先, 呢張圖既尼6肯定出膠

美版迷X pool出jack俾我

特典無C狐bb份？

等NS版算
唔想用PS4玩

小心嬰靈搵你

最好出埋特別版Pro機 咁我部slim就可以拎番公司偷玩

阿茶帶假髮

正到

岩岩買左首抽ac入坑想問 升左艾蕾 弓凜定黑狗先？

買買買

不課fgo了

強度黎講，一定升有撚先
愛黎講，升有J先

哇依加d首抽ac有3隻5星
升狂黑狗先 盡快追主線進度

等pc版

紅a變到成個廢老咁

加入左戒課聯盟好耐了

黑狗＞凜＞艾蕾
你升左凜先六章會有D用

應該講緊出掛畫同將會出既膠

無聊睇返1部終章
醫生話GAY提亞既罪係
放棄原本既責任(人理)「編纂」;私自走去人理燒卻
前半係咪姐係話GAY提亞本來有處理「異聞帶」既能力+責任

等閃閃

我諗緊買唔買ns隻舊驚，佢齊dlc又好吸引

支持

副麻將點有 幾正

等佢fix咗 ipX先再諗

Csor

係呀 其實仲有隻梅林係入面
但梅林唔洗問都知要升左先

我都等pc

買咪有

船長

iphone 玩fgo會唔會疾?
來緊想換電話

和和和和 無心工作~~

6會

咁正
幾錢？淘寶？

買限定版有成副咁正

csor 套衫硬係覺得唔襯，好似d中女扮魔法少女

右邊胸 扭曲係我眼花定咩

200 幾

寧願抽外星人都唔抽莉莉絲既全部都係食屎狗

包唔哂啫

你大獲啦...

艾蕾仲係888技 見到d釘既數量真係唔多想刷

乜唔係右手夾住咩

8108算

開團先

要

點忍

其實gay提亞嘅手法係
成個泛人類史重新洗牌
源頭減廢 咁咪咩事都冇
但係醫生應該係想救晒所有人 所以要阻佢

限定版驚+掛布？
唔識日文

當你每日刷10粒 一個月咩都夠
利申：兩晚唔訓刷曬

尼祿粉絲今次唔gun可以逐出教了

矛PS4

yes 連套麻雀

要一套

Buy

急不及待想玩玩了

訂啦望

ok

六月應該食得屎
五月個堆膠+隻驚

可能會多部ps4pro

Ok 爆機 收100蚊租借比你玩

依家幾錢部

用緊x
唔會

Molamola 正式加入戒課聯盟

但我決定買MHW版了
無能力買多部

渣

咁我今晚申請定ac先

早排pro聖誕個特價2980

佢出唔出Pro架 唔出我就訂左先

用iphone 7+ 玩，好順

:3

出機同出game 2件事

唔係有時綁埋Game架咩

不課金 有囡溝

睇黎要預支下個月啲利是錢買

邊似你咁多女
邊打機邊溝女

Btw尼祿巴開團係咪淨係開尼祿店特果間

有冇其他店限既掛布睇下

原來天草係d咁既人

隻game都係等ns版算 遲下又有所有dlc一次過送俾你

我知, 女帝呀嘛

一定會

Same

堅持就是勝利

買左副麻雀返黎都唔會捨得拎黎打

幾隻英靈都888叫緊糊，
上年8月先入坑而家唔夠結晶
四星又唔捨得壓金方，就算有都要換下saber衫

成件事就係kick住左等活動

我淨係想要個店特 唔係等中文算啦 中文一撚定無店特

整係想要尼祿

好似要買4套先齊

寧願抽金閃閃都唔抽伊莉雅

屌 唔送海外 仆街了

唔識打麻雀

一樣8月登坑 卡哂係8技

啱啱收咗隻 二手Switch extella
只係為咗睇劇情，都唔知原來齊DLC衫咁抵

即係佢一套各得一隻 ?

直頭原本個樣都變左長髮

女帝係老婆

二手幾錢？使唔使300

玩到咁

其實唔難學 我以前教個唔識玩嘅朋友打 佢依家勁我十倍有多 仲好好玩 不過唔識分咩香港台灣日本牌計番方式

成屋都係髮蠟

又好似唔洗 一套齊百幾隻

有少少天草髮FEEL

會唔會唔係本身隻紅a黎

Amiami 今次一個可以訂3隻

應該都要320到

整得幾有心思

300
喺game 台 switch二手post收

EXtella 幾時有我同女帝份

冇機會

靈三之後D畫又唔同
兩張紅卡型到飛起

得師匠

變左天草頭

八字波同基佬都有點會無機會

主場都輸比外掛

訂去轉運又有幾難
btw 特典有幼提拉份既
唔通有戲份？
希望唔好冇戲份但出落特典黎呃人錢

有齊格份冇你份

有排呃錢 尼祿著埋旗袍 跟住又出figure

查看 @FateGrandOrder 的推文：
望落幾肥下

Waifu

好型

而家養生期
最好用黎打釘消體

種火半減太吸引

+1 升左lv先再算
成堆骨要打

除左amiami ，其他店特都應該訂到
想要就tg 我，我返緊工睇唔到lihkg

兩隻外星人都整得好有心機

打第二章黑森林，3條體盡是骨，但我要爪

型攻又隱乳，有點吸引

好撚型

計過1000條骨都唔夠我食

唔係真係有天草下話

其實係鐵拳

btw船長呢身可唔可以出0e 好好丁

好正

ys

我都覺係馬大

Tamamo's RESORT

貞德黎架啫 嚇我唔到既

新參戰

其實係幼提拉變左ruler

條尾睇落去個質感好似怪怪地

福佬黎架 夠新啦

又要課金買驚

正啵

打去問左蘑菇
係福佬

好似3次元毛

張圖太大張 放LINK算 紅A到底發生左咩事

同我屋企隻C狐BB公仔條尾個質感一樣

fgo出尼隻嘅話仲唔係5星

想喺PS store 買唔洗讀碟玩, 但係又想要啲bonus

步驚雲

浮士德右邊個隻乜來

CSOR寶具係當初想用黎拉黑狗入影之國果招

某個好憎愛迪生既導演

鳩估其中一個archer係stellaq

上網已經裝好

有冇機會係阿周那

係咪唔洗240P了

係 今晚搵d野搞賀一賀佢

直播抽？

寧願佢出全新servant 好過擺FGO出咗果啲入去

Link係東出同小太刀

我淨係知一定有綠茶

抽邊隻好?

牙伯

東出

我係咪要出場了

睇完1 3 5 1.5.3仲有刨野驚喎

咁唔買特別版了, 直接喺psn 買普通版算

全抽啦

唔好寫愛情同外掛狗就冇野

要出門口翻工了

真菌應該唔會俾佢整臭呢個系列掛

整完上網仲返工 渣架

東出仲要小太刀 已經feel到個劇本好apocrypha

唔好搞鳩我既C狐BB就得

啱啱追完post
我紅A個髮型咩事
btw長髮都好型

今晚食雞 琴晚又比on9天草食到

大把錢做咩仲要搵東出

蘑菇做咩唔親自寫

TM=同人圈子圍威喂

要打機，不了

官漫

可能佢努力緊月姬r

如果有五月線我會好開心繼續做月廚

新參戰沙凡
齊格

激死你地班月廚

等睇搵蒼月畫五星櫻

好緊張 要抽福袋了

今日為師要清理門戶

寶具關？
我隻師匠重未夠絆

又嚟

十卜

被聖杯召喚而來，你作為職階Assassin（暗殺者）被呼喚到現世，真名是「神父」。

戰事持續了21天，你殺死了6位Master，以及擊倒了4位Servant。

最後你成功奪下聖杯，但Master背叛了你。

開隻大公俾佢

抵呀

approved

神父條撚屌直線俾EA吉屎忽就岩架啦

蒼月其實好無辜下
仲要比人攻撃得咁慘
明明就係衰營運方

開多隻紅a俾人啦

力架又潛撚左

對住力架.天草打緊飛機

升緊隻南丁 升埋就抽 差3lv

阿力

屌你咩阿力

好亂

架仔

果3lv有無咁耐呀

仲差兩lv 刷緊肥喇屌

三張突爆寶石佬

凜g

巴打幾靚仔下

離地牙

我去刷晶，1600再返黎算

原來係巴打

好靚

你嗰3lv升得嚟福袋都落得架啦

升好了
回應等既召喚啦！saber

嘻嘻 唔洗中大公

Icon confirmed

。。。

F5都爛

我屌你它母真係

洗唔撚洗 張張圖都post

屌你老母女人post ig咩

好撚on9 5隻我都無心抽佢

笑左

黃字南丁巨頭😂

等埋南丁

笑咗thx

南丁寶具OC5 寶具威力down 100%, 係咪即係扣0

敵全體寶具威力下降100%

唔係大公呀#

見你升埋3lv咁有心

唉 以為有黑狗

好橙😢

356,392,941

南丁格爾之父

寶五打手定係抽齊sup好

溝埋一齊寶五南丁咪得

又打得又sup得

早知抽3騎算

中賓州那你又屌架啦

Add jor

我隻南丁抽返黎無撚用過
0絆 未寶解

唔知比咩人del左
905,638,135 求carry

有突爆寶石佬比南丁幾好用
雖然都係一年一前全力鬥技個陣

30 100 宮本 added

Add Jor

30 100 宮本added

小薯加唔加得

開隻特斯拉俾佢

咁都睇到我？
都係mk天草靚仔啲

講真南丁係張畫出事
如果換做水龍敬果張就好

added
名:扯啦你

張張禮裝都好掂 係英靈立繪

水龍敬個張做禮裝就ok
個look做英靈卡面就麻麻

【カルデア広報局より】
「Fate/Grand Order」第2部のOPアニメ制作スタッフをご紹介します
監督・絵コンテ・演出・作画：中井準
色彩設計：篠原真理子
美術監督：渡辺幸浩(アトリエPlatz)
CG監督：町田政彌(スティミュラスイメージ)
撮影監督：加藤友宜
編集：右山章
アニメーション制作：TROYCA
#FGO

唉

無人join店特團了？

力架上水次次有笑料

ネロadded

留返的石all in自己

水龍敬係邊張
成身condom 個張？

Yes

U好離地 135武藏 add jor

Me real小薯
講明先np技唔升爆掛出黎個d 我實del

結城秀康

禾想架

禾屌你牙
你條list咁離地
晚晚同女女自私打機都可以成條list30 跟唔到

我好多都8lv

謝carry

最少都連禮裝充得滿100啦
充得46禮裝掛件50

好撚似魔戒個果個

Btw

寶石翁你地會唔會突到100/100？
我突到80/100 左右

G川晚晚都同成班女打機架
琴晚先睇到佢自私玩

伏面add

造型其實幾好
方便區分無銘同emiya

銀時大佬條list全黑色 紫色 睇落好舒服

頭先睇到

上傳唔到圖

長髮牙叉幾型

新宿歯車個掉率撚有46%
成條體掉得一粒

又似天草 咪幾好一家親

仲未抱到銀時巴對脾

add咗上面嘅巴打 BB放頭嗰個

屌，我想要啲孖晶，打極都無嘅

羅馬人(太空人)

改唔到名
我想改堅離地市民

我一係唔掛架

又屈 禾有哂記錄

你1231號唔係屋企

咁都要食飯架

唔好將我同條67擺埋一齊

好過變力架

我今朝係新宿刷歯車 又係一條體得一粒

大家評下理

Me除左1月1號落左街買m記 1231-0101都係屋企

一堆現充

禁慘阿

兩個都係67

咁大風嘅

女帝

又燈

佢係76
我係67

兩個溝埋做瀨尿牛丸啦

You are on9

best match!! yeah!!

刷北米。 我岩岩都刷緊。 Ok 易出

琴晚我送咗三個頭係我錯
但係果陣女帝同我TG一定要回

Fuck you

咪玩啦 一定有差別
無銘肯定唔會輸俾齊格依條on9son

就咁連ma醬果個應該香港啲店都有掛

麻雀係限定
掛布係店限

原來amiami有csor特典

想要拉二寶具果件多
仲有村正個牌

但係師匠個個好似有d普通

遲下東出寫柒無銘
然後你就會知道乜嘢叫做不可抗力

冇計啵，又唔係坐正主角，有都算係咁

Extella隻貞德唔似你個邊個隻貞德

新game有冇閃閃 ？

貞德大波臭雞齊格射滿滿

你老公實有份

呢個將會係下個post既topic

希望東出唔好寫柒佢

屌你牙又迫害我貞德教

無人同我一樣覺得紅A個髮型其實唔係幾夾？

追住嚟含

邊個寫都柒

好柒

終於追返Drifters
真係差好少人就可以變FGO

人造人應該冇J
貞德仲係處女

齊格君
可以射裡面喔

件衫做出黎唔知咩效果，想睇實物圖

可能改埋前面會好啲，依家似假髮

你老母就無J

齊格無 齊格飛都有啦

變左條龍大大碌呀

上次放送局，美海着左啦

屌垃圾漫

我正係諗到啲長髮禿頭老伯

又傷害貞德教弱小心靈

龍珠超西

我針對嘅係AP貞德

有
今次係上身著甲 下身咩都唔著

Ys 比人屌到發情

細到見唔到

你地成日針對我貞有咩居心

我相信我會係其中一個異聞帶有活躍嘅表現

你最無資格講👎🏻

白貞教徒去晒邊
孤立無援

你係1.5.3比人收左皮啦

我已經唔想再搵返D圖

再起

張圖username都唔係我啦

唔明
我只可以講我sup list冇五星就係啦

你期望女帝幫你報仇好過

Extra ccc黑妹？

正，link please

這個可以有！

新手岩岩升lv有個位求carry
344 524 332

我Tg左你啦

邊到有 FGO 全故事既翻譯睇

之前打果陣都係飛住打 , 想一次過睇番唒

我唔洗tg?

加左既巴打求留個名方便加

長髮但又要梳起前面執陰
其實如果前面執陰放番落黎會型好多
都唔知係咪特登整柒佢

chun added

長髮要咁先有型

可能驚放落黎會變左唔扎鞭既天草

見唔到巴打個名

個西唔係貞德架喎 有左點算

youtube大把

依啲萬中無一 好難拎來做版

想jo

佢個店特唔係尼祿咩

本身Carry到長髮既男人都好少

嚴重警告你地，唔好再攞a唔識串呢個同人作黎抵毀白貞

セフィロス 真係型到

會唔會未load到？

我覺得7入面冇乜邊個係柒 個個都型到上太空
Cloud 文森特
好期待ps4 隻remake

我覺得genesis最型

c狐定武藏寶2？

C FF7

Both

肯定好臭

扎比子：

士郎發春夢個陣有凜啲臭閪味

聽日抽混pool求其中隻都好

真係有人抽

你而家抽story咪得

218hkd入去聞

你正到蟲叔啲味

有冇LINK

真正魔力放出

東出>>>>小太刀

中 南亞弓？

5隻都可以抽歪咁冇野好講

我想中勁嘢

1001

都係0.5同0.5
要歪都係會歪

刷成大半日終於出一粒比我

巴打我想要阿提拉個店特可唔可以搵你訂?

原來個post上埋熱門

fgo post唔知點解成日都上熱門

太多人9up

吹牙

吹你唔脹

係時候清算侮辱貞德既人

全部拖出去斬

我跟機

我愛黑貞德同童貞

等你地感受下呆毛既憤怒💢

屌你老母既追住黎含

反正個基地都冇左，第2部不如出個後宅系統，比玩家自己起，好艦b咁放d女入去撚下

#metoo

貞德先係受害者#metoo

女帝呢

就係東出

佢本同人黎咋嘛

又要講多次
黑貞=女朋友
童貞=徒弟/義摩多
女帝=老婆

四驅車

白貞呢

睇嚟幼妻得我一個老公

Fbi

又可以拉多個

禾sp

紫の嵐
added

G川很危險

準備入場睇亞人

現充先睇戲

辛苦哂

屌你柳生升靈4都要食勾玉

del左佢就唔洗食

終於得閒

我仲開緊工 依幾日好多野做

聽講fap 6000 bd銷量

多？

連台煮都開始冇

啱啱開工，訓左成九個鐘都仲係好想訓

搞童謠寶寶肯定冇事
屌完最多話屌書

魔槍番夜

■Fateシリーズ売上一覧
26,047 Fate/stay night
52,133 Fate/Zero
39,283 Fate/stay night [Unlimited Blade Works]
*6,779 Fate/kaleid liner プリズマ☆イリヤ
*6,184 Fate/Apocrypha

輪更，呢個星期係

訓得多仲眼訓又頭痛

都唔知邊6000幾個on9仔

冇FATE呢個名應該得600

我上星期都係

伊利亞都咁少
我覺得幾好睇喎

SmarTone 推副線搶客！每月 HK$60 4G 無限上網

$78 Plan 筍變「真．無限」SUNMobile 推「數據寶」5GB 不降速

D新plan好抵屌

其實6000都已經算唔錯架啦
係上面果3套太撚癲咋

數據寶

屎忽通

好有馬會風格

叫咩名

60$4G無限咁平

傻啦 當年套垃圾艦C得12k已經日日比人笑
掛fate名低過20k已經係大爆死
6k真係可以劏雞還神

@小剛

係+68, 埋單$164
唔係68無限4G
只係追加服務嚟

魔伊冇追開，個劇場版都係上網睇
睇完覺得麻麻地，好似冇乜內容咁

頭先屎忽痕望下大狗
發電紅A個長髮look同大狗根本一樣

現

哦 扯 嚇得我

等左8國聯軍好耐

【速報】《魔物獵人 世界》預定 19 日展開第 3 波 Beta 測試 將開放「滅盡龍」狩獵任務

你地班死毒撚搞到驚界退步曬

事實黎喎 駁唔到 鐘意得fgo就唔怕比人講

想睇表演

邊個逼你喪課

Smartone果個係市面$60上下買到$98儲值卡
然後近排出左個HK$98 / 數據任用 30 日 (FUP 5GB) / 4G 21Mbps plan

唔好逼逼聲咁難聽

我覺得值咪得 關其他人撚事咩 做得毒撚就唔會在意其他人點睇

毒撚洗錢唔洗人教

係咪有交嘈 我去動物台斑馬牙

動物台斑馬

想知日本果面有冇人屌手機驚
定係只係香港人屌

神父又黎

無個打得

我叫左C狐bb準備左花生啦 你放心去啦

照佢咁講係咪要幾百蚊買斷隻game然後等唔知幾耐先更新一次

真係咁就唔會起哂鋼啦

係唔係又有得睇神父撚狗

個size會唔會好多部機跪低

留言留錯post

有人埋黎問我呢隻驚點刷首抽
我第一時間係叫佢唔好玩

我不嬲都實行 做得毒撚就唔怕比人講 所以見到呢d我都無感覺的

好明顯係海狗以為好易中課1p爆死左啦

認真，錢賺完要點洗關人地撚事咩

買斷左咪又一大堆dlc
隻驚同dlc好唔好玩 抵唔抵玩咪又係同抽蛋抽卡一樣唔知

牙介

岩 比同事話我毒撚 都係笑一笑就算wfc

相良軍曹入左戰場

其實我都唔撚想再玩辣殺鴨屎驚

圖中個位巴打好似都有玩
好似之前add左佢

神父撚狗係有一手

之後爆死冇玩

個名係block list

只係唔鍾意人地將自己既價值觀強行套落人地到

單機好多過半年一年就-50% 好抵玩

隻gundam verse

一次大成功都冇

我成個櫃有一半都係一出就買但從來都冇開過

垃圾

玩咗一場就dum柒咗

好彩當初無錢買

勁多作品冇左

都唔講好多續作都伏伏地咁

明知係伏比班fd夾我去買
之後個個棄撚晒

連線又垃圾，仲要冇得1部機同朋友2打2

想用呀 逐部機比錢買啦

見到呢個消息果陣，完全放棄GVS系列

一講起gvs就火都嚟
仆街衝首發邊度都冇
焗住買數碼版，想放都放唔到

我都係比朋友叫，不過最鍾意部雷姆，低cost但好屈

我果邊仲幾日連一次2v2

半年50好似誇左少少 1年就有d機 除非你講steam啦
同埋要忍到手

轉玩swbf2啦

唔關價唔價值觀事,只係佢地覺手機game破壞遊戲市場,廠商少整game佢地覺得冇game玩

利益受損咪屌9啲人課金,同之前pc撚屌console 二手市場一鳩樣,驚廠商賺少左冇game玩

我d fd買曬 依家棄曬
我就忍手做左幾星期孤兒仔 依家又係一條好漢

睇到konami靠apps game打棒球撈得重好過之前真係眼火爆

Btw fuck you konami

最食屎係metal gear比人炒冷飯

gvg玩返街機冇咁嬲
atlas gundam好撚正

業界良心

fuck u konami

我諗玩家會好有共識咁唔買隻survive吧

專心JRPG，機戰同MH

總會有死忠忍唔到手

記得有interview講過MHW付費DLC只會係d外觀/動作之類嘅19野

等睇所有龍都無料出晒黎

Skin 先係最凶殘既dlc 出fate既skin呢到有幾多位玩mh既巴打會唔買

今年 機戰/fate

睇片都知隻垃圾

岩岩終於買左2隻傳頌 玩到佛誕 🤷🏻‍♀️
毒撚打機都係單機開心

一定唔買
因為一定柒嘅

MH同FATE連動過啦, ONLINE個隻有, 之後CONSOLE版好似都有出過

我屌CONSOLE係因為PC版要為左就番CONSOLE機體性能而要閹割畫質

算啦 算啦 大家唔好屌黎屌去 大家都係垃圾 唔好同類相殘

其實錯唔哂

Pubg一隻半製成品拎出黎當正式game賣都好賣到仆街

咁大部分Game Console多人買D喎
PC多老翻 正版都大把人等Steam Sale
唔靠Console保本D廠點揾食

我比錢斗部上位PC出黎, 而GAME廠為左低效能GE CONSOLE而唔去出頂級畫質比PC家玩
咁我斗部上位PC出黎托啊
有幾多間好rockstar GTA咁啊, PC一套畫面, CONSOLE一套畫面

咁你就要睇返
D賣斷嘅驚到底PC搵得錢多定Console搵得錢多
咁撚多人開心版

依家大把game都係咁
寫到明話預先體驗,慢慢更新
其實冇咩問題

真正仆街既半製成品係個啲割鳩哂啲野落dlc要比錢買先有個啲

唔知邊條撚樣諗dlc呢樣野出黎

PC幾時都唔好買到咁貴是常識吧
主流驚i7+GTX1060+16GB RAM都好夠run

不過真心 fgo執柒左我就唔會再掂鴨屎驚
真係太燒錢了

SIMS系列 買哂DLC貴過隻GAME唔知幾倍

d gal驚比老翻搞到而家出走淫ps4版 我都唔知點算好
雖然本身都係打老翻

唔係大脾 wing added

Gvs咁樣出法都好快超越到

最後果句

consle撚同pc撚大戰正式開始

佢一個DLC已經等於一隻驚WO

GVS可以等佢出完全版既
PS2,PS3果陣都出左

gal game伏作何其多

記得日廠偶像大師先係帶頭做衰野

閹割都係仆街架喇 仲仆街就係爛尾 無啦啦d劇情加速趕收工咁
隻ff15

不嬲game發展就係圍住CONSOLE, PC都係90年代先開始發展起黎

廠商一定係顧最大個市場

10幾年前中學雞真係你叫我去買我都唔知邊度買
仲有最重要既漢化patch去到ps4死晒

雙修 super!

咁又唔可以怪哂開心版
純綷會用pc打機重肯放幾皮去追求畫質既已經唔係菁英玩家 簡直係玩家入面既戰鬥機
呢啲骨灰級gamer難服侍到仆街
低過27分全部都係垃圾
靠呢班友搵餐飯食我寧願執柒佢去金拱門打工算

GAL GAME多數玩大廠GE 八月, KEY, TM
有玩GE大部份都買左碟, 無買碟GE唔多

玩SWITCH唔比玩PS4
玩PS4唔比玩SWITCH

講珩FF15就傷心

神父個台清左

雙修個班一定係奸細

老實講 以前唔識睇日文 比起唔洗錢 更大既吸引處真係漢化

裝左光纖

diu miss jor planet coaster steam新年優惠

任豚
V.S
索索

btw下個post嘅number係344
想搶1001嘅請留意

仲要最平25折

唯獨xbox真係唔洗買

新XBOX 1好似睇到4k BD？

then......

我有買1代同360囉

我砌部電腦都睇到啦

xbox淨係玩過forza

會有人買黎睇片掛

mhw到到秋季先有pc版,諗緊買唔買ps4

動畫BD會買, 但唔會拎隻碟入機睇

今年都會keep住update
到底幾時先會變返完全版

偷偷地試野都比你裝到

我好buy任地獄嘅理念
Party game大家開心玩

我屌佢老母呀 講一套做一套
隻撚隻都係單機驚嚟
隻odyssey個2p整隻Luigi 出嚟咪得囉
成程成個傻仔咁係到fing帽都唔知做乜鳩

買

聽日就去訂pro機

開多次直播玩PUBG

佢D PARTY GAME 有一半PS4有
期待佢出MARIO個隻大富翁
有小遊戲玩

笑撚死 果條友海豹嚟

3680

手機驚post個個?

ps4 pro都hold唔到60fps 咪買啦

微軟太自大太on9
搞到X1一開波輸太多

等ps5了

神父幾時直擋抽野 好想睇你個清晰4g台呀

咁你都知
你條list到底幾長

hold唔到60fps但畫質都有分別
利申 舊機

其實天草睇呢個post全版都show block user

我之前買左細部版 但唔後悔

好想食神父尾流

Microsoft放棄埋自家PC平台轉投Steam果陣
XBOX已經注定食屎

第時其他驚都有用嘅

原來MHW會出PC,我就唔買PS4等佢出,
等alter figure等成年都咁等,怕你麼

舊PS4 都2年 唔後悔

神父快啲抽野賀一賀佢

咁我同你講
PS4全球ser
X1 PC歐美ser
你唔係PS4已經注意要單機

單機無所謂呀 協力驚

自己圈子玩pc多咪買pc,玩ps4多咪買ps4版

有時會 不過我都好耐冇扑人了

總會有on9仔攞兩者出嚟比然後大戰

why not both

睇緊開台教學

買晒咪唔使驚fd子玩另一版囉

佢扑左我

你之前唔係有隻apps播咩

係啊 但開mic好細聲

部ps4係一出就馬上買
而家部機唔夠位同慢，想換左做pro

XBOX又係柒到仆街,當初可能兼容360game,明明一手好牌都可以自掘墳墓

sony訓係到贏, 呢個真係可以拎黎做case study

笑4

又就黎1001

幫尼痴1001

好快就到莉莉絲pool

想搶

下個POST係344